(反韓)需賠 9000 萬！中國法院判 Samsung 侵犯華為專利

2017-04-06

雖然 S8 尚未正式開賣，但 Samsung 似乎又將面臨一大難題。

近日位於中國福建的泉州中院，正式就華為控告 Samsung 侵權一案作出宣判，判 Samsung 在中國的三間子公司侵犯華為專利成立，須賠償 8000 萬人民幣，換算約港幣 9000 萬。

華為控告 Samsung 所推出的 Galaxy S7 edge、S7、J5 以及其他 20 多款平板，侵犯華為於 2011 年所取得的 8 項圖型操作介面專利技術。

據泉州網報導，涉案專利是 GUI 的「框架性核心專利」，可解決「如何使用戶簡便地在多個分頻範圍內移動，擺放特定APP圖標的問題」，並提升介面操作的成功率和準確性。

到底此案成為中國其他專利官司的頭炮呢？我們拭目以待吧！

支那邏輯。

好波

狗咬狗骨

係中國做生意, 真係任佢屈

係無法治既國家投資,一向都係搵命搏

尤其係 非洲/中東 國家投資
隨時成班暴民衝入你公司, 搶哂D野唔單止, 仲殺哂 你公司D 男員工, 姦哂你公司D女員工

所以如果我做老細, 我只會去歐美國家, 日本, 韓國, 台灣投資
死都唔去落後國家投資

食得咸魚抵得渴

中國入世貿得啖笑

反正屈錢, 不如屈900億啦

畀唔起錢直接撤資咪仲衰

支那十三億 個市場真心大
睇下facebook條撚屌 奶共奶得幾落力就知

唔明, 其實 "抄" D左乜?
定係 其實係GOOGLE ANDROID 介面"抄" 華為?

因為韓國裝薩德系統
所以三星抄華為就成立

就咁想玩死韓國
希望美日韓聯合復桌

wfc